細細個玩嘅遊戲—天下太平 話畀我哋聽嘅道理

1. 想要世界天下太平，必須打到你嘅對手一棟都無，無彈無網無旗無人，咁就天下太平

2. 攻打對方必須一鼓作氣，唔可以畀位佢透

3. 攻擊係最好嘅防守

諗到再加我真係好L鍾意玩game
以下開放討論

佢話全民檢測我哋就周圍宣傳全民檢測唔好
咁咪又係佢攻擊先，點主導法？

阿媽。係。女人。